雲海當發布膠粒係生化武器

diu

TUI

究竟係食咗藥定未食藥

原來果堆陰謀論/外星人經歷都係咁樣出嚟

mola mola

佢係一手版嘅金水
癲過金水嘅二手未fc

有無人驗下

阿檸單野都炒大車

佢仲黎

算啦 佢唔係第一次
但佢個人係有heart 既, 由佢沉

不過佢中風後真係越來越方仗...

雲根定雲海黎

中風、眼疾前